[絲打入]全部女人都有一個共通點

就係
愈有一個對自己好嘅人，愈想趕佢走
認為自己無野值得其他人對自己好

認同：正評
不認同：正評

冇賓州

on9

我淨係知香港女人冇波